政府想趕絕中產 走得的好走

印花稅 汽車牌費
樣樣都係針對中產
今次搞完你股市 下次就搞樓市

利申：冇BNO
已經準備定叫老婆同個仔去台灣
老婆有台灣護照

人地趕走你 你就走

中圈套?

留係到比政府強姦

有仔一定走, 廢事害埋下一代

我留係到搵錢。
等埋老母退休就過去 （仲有3年）

好好對你老婆
有台灣passport就有腸食既日子來了

走去邊度啲稅率可以低過香港？
香港加稅等如趕人走
有冇用下個腦定成世人未交過稅？